{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_027588",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "더드림핑 드림핑스퀘어"
    },
    "text": "蚕室と江南から30分の距離に位置するプルモンとムルモンがあるカフェは、平均的に30種類以上の様々なメニューを提供しています。 カフェは800坪規模の北漢江ビュー芝生を誇り、ここでは野外感性を感じることができます。 カフェ内では10kg未満の小型犬を同伴でき、小型犬同伴の場合は首輪を着用しなければならず、別途料金1万ウォンがかかります。 また、ドリームピングスクエアのヒーリングスペースとして北漢江が見える芝生でビーンバッグを利用することができ、トランポリンも設置されています。 北韓のカンラーメンを販売しており、薪や串焼き(ソーセージ、マシュマロ、カワハギ、チョンドゥク)を現地決済で購入できます。 たき火は11時から18時まで営業します。 また、当カフェは8,000坪の大規模空間で、室内でサーフィン、クライミング、グランピング、キャラバン、キャンプ及び水上レジャー(ウェイクボード、水上スキー、ボートツアー、パドルボード)など様々な複合レジャー活動が楽しめます。 しかし、この店はドリームピングスクエアの私有地であり、外部の食べ物の持ち込みは禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ可能です。 このカフェは(株)M&Mレジャーコリアが運営しており、代表はメン·ジョンファンです。 事業者番号は869-85-00629で、営業時間は平日は09:00から18:00まで(ラストオーダー17:30)で、週末は09:00から21:00まで(ラストオーダー20:30)です。 メインメニューにはアメリカーノ、ラテ、エードがあり、価格は変動する場合があります。 また、ネイバー予約時にドリンク引換券の割引を受けることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェはどこに位置していますか？",
            "answer": "このカフェは蚕室と江南から30分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェでは何種類のメニューを提供していますか？",
            "answer": "このカフェでは平均的に30種類以上の様々なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェでは小型犬を同伴できますか？",
            "answer": "はい、このカフェでは10kg未満の小型犬を同伴できます。ただし、小型犬同伴の場合は首輪を着用しなければならず、別途料金1万ウォンがかかります。"
        },
        {
            "question": "カフェ内の特典として何が提供されていますか？",
            "answer": "カフェ内では北漢江が見える芝生でビーンバッグを利用することができ、トランポリンも設置されています。"
        },
        {
            "question": "このカフェで販売されている主な食べ物は何ですか？",
            "answer": "このカフェでは北韓のカンラーメンや薪や串焼き(ソーセージ、マシュマロ、カワハギ、チョンドゥク)を現地決済で購入することができます。"
        },
        {
            "question": "このカフェはどのようなレジャー活動が楽しめる場所ですか？",
            "answer": "このカフェは8,000坪の大規模空間で、室内でサーフィン、クライミング、グランピング、キャラバン、キャンプ及び水上レジャー(ウェイクボード、水上スキー、ボートツアー、パドルボード)など様々な複合レジャー活動が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "このカフェで持ち込み食べ物は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、このカフェはドリームピングスクエアの私有地であり、外部の食べ物の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "このカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このカフェの平日の営業時間は09:00から18:00まで(ラストオーダー17:30)で、週末は09:00から21:00まで(ラストオーダー20:30)です。"
        },
        {
            "question": "このカフェの代表者と事業者番号は何ですか？",
            "answer": "このカフェは(株)M&Mレジャーコリアが運営しており、代表はメン·ジョンファンで、事業者番号は869-85-00629です。"
        },
        {
            "question": "このカフェでの主なメニューと価格について教えてください。",
            "answer": "このカフェの主なメニューにはアメリカーノ、ラテ、エードがあります。ただし、価格は変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ネイバー予約時に特典がありますか？",
            "answer": "はい、ネイバー予約時にドリンク引換券の割引を受けることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 522,
        "QA": 643
    }
}